# README #

Solucion a la tarea 3

### Data ###

* Curso: Diseñando páginas web con Bootstrap 4
* Plataforma: Coursera
* Instructor - fuente: Universidad Austral
* Año: 2020
* Evaluación del proyecto - Módulo 1
* V: 1.0